鍾意自己碌鳩算唔算基

成日撚自己碌鳩
歡迎絲打撚埋一份

想幫手

可幫

let's do it baby

圖？

我可以含住佢

Can join?

自己含好正

唔算啦
乜有人唔鍾意

咁樓主你有冇試過搵男朋友

小妹好餓

有棍嘅算唔算小妹

做咩問我 我鬼知

+1

我覺得唔算，呢啲叫自戀
gay係鐘意人哋碌鳩

有冇爆筋？